有無人女朋友好鍾意周街摸身摸勢？

唔係指佢摸佢自己
係指佢摸我
成日周街揸我波摸我屎忽有時仲打我屎忽

咁佢摸完之後有冇硬咗呀？

一開頭會
依家除非佢掃我賓周
如果唔係都無咩野

最鍾意摸佢粒lin

你地係咪好鍾意睇到男人係條街頂唔順個樣

摸到硬曬

咁佢摸完之後有無硬咗呀？

咁你掃番佢JJ

咸濕

我有時懷疑佢真係有J

我好鐘意
好鐘意揸佢個小肥波
仲要打佢籮袖 有啪一聲 啲人會望住
都會用pat pat 磨佢 有時會扮垂低隻手
用手背整佢JJ 整到佢硬哂佢會推開我
話再整就忍唔住架啦
好好笑 好得意

屌同我完全一樣
睇住男朋友就來忍唔住個樣真係好正

好多女人衰咸濕

好鍾意索佢陣味

陣味真係好正

成日攬埋黎偷摸我jj

忍住忍住好辛苦架

我女朋友都係
搞到我好尷尬，但佢又覺得無野

好沈迷男友粒lin

好鍾意摸佢粒lin,肥仔波好正

岩岩一齊果時會
而家冇

抽底褲

係 好鍾意

我嗰個都會 屌

肥仔波真係正到黐線

搣仲正

有肥仔波先會俾條女揸

最中意摸到咁上下話要攬
攬住嗰陣用我下面磨佢下面
磨到佢硬再用手掃多嘢
跟住就拖住佢手: 行啦
等佢想揸想摸就唔比佢

冇

街頭互射

好鐘意

屌完全一樣
最近天氣熱男朋友成日着綿褲
成日出街整到佢扯扯地 好覺眼
佢好尷尬 我就喺隔離係咁笑覺得佢好得意

根本就好多女仔都好撚鹹濕
仲鹹濕過啲仔

我女友都係口一

成班男人喺到ff

我男朋友呢排都成日着綿褲
佢一扯就會話以後都唔着綿褲出街 好得意

怕醜仔先好玩

好鍾意!
但男朋友無乜反應 (除左頭幾次

我摸下佢條J佢又摸返我嗰條

我女朋友都係咁
但我好唔中意
成日係到整lin
整到飛曬丁好柒
屌過佢幾次 嬲返我轉頭

好多同類係到
最鍾意睇男朋友想將我就地正法，但又唔敢個樣

平時最鍾意咬男朋友lin同搾佢屎忽

真係緊火想反擊嗰下條女就開聖人Mode

我都好鍾意玩男朋友粒lin😂😂😂

又係成班男人係到討論

好鍾意係好多人搭lift個陣摸佢丁丁
有時等過馬路都會唔小心摸佢
行行下街渣佢波

好中意拍男朋友pat pat 好彈手 好正

好鍾意伸手入佢後面個褲袋揸屎忽 好好手感